[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (957)

搶完 訓🤓

洛辛堡
奧斯坦德

香港賽馬會還我血汗錢

Join them

不了

咪又係繼續賭

哪有錢

美職入未！？

MLS角小X 迪祖

平注慢慢玩，大注推，預左all in or nothing

入錢啦 大把波追數

我早幾日先玩左幾晚。買左幾十場波，5k上到40k，3舖冇晒倒蝕。

洛辛堡
貝迪斯
拿玻利

達拉斯+1

8k，8k，19k，三下冇晒

Crew入波未！？

半6全8,爽能到我

玩左成晚輸左2k

推上去好講運，有運嗰時點推都有，反而平注買真係考命中率

拖連奴好波，絕殺

一日豬一個月人工

330蚊本，cash out左15k仲想點

洛辛堡
拿玻利
貝迪斯

馬賽落後請刷角

切忌心急 今日無運 唔追 訓教算

又要旨意泰奧雲條撚屌
生生性性刷角呀屌你

炸...

呢d心態好大舖，我中晒招了，好彩你自制能力好，唔會入大舊錢去玩

靚炸糊

下盤贏撚完未

買左-1

馬賽
大波了

屌 全撚部買哂下盤算撚數

而家去訓教先 聽日先諗清楚d

世界波

入1k再上好d，試下先，宜家咁心急追數好易出事，財不入急門，呢句說話冇錯

咁你唔適合賭咁大

拿坡里 上半入一好冇

無哂人。。。。我都潛

拿坡里想點

洛辛堡
奧斯坦德
達拉斯

拿玻里 貝迪斯要叻仔d

㩒住屌

咁就入啦

奧斯坦德goal

艾華爾goal 頂完上半

bologna 矛撚到

馬賽輸緊兩粒個反勝仲咁硬
睇場波 班友又無火又9踢又無攻勢
客隊應該差唔多攞紅牌再比人反CUP

快比紅/罰球 拿坡上半要入

Goal

艾華爾頂完上半佢

洛辛堡2:0

拿坡里 半客jump了

上半一球都冇 點讓半一

係 球証好俾面佢地

快D俾罰球拿坡里

馬賽比人讓一就差唔多

2比0 ok既 拿玻利好落力

買左半客 我要上半入一

梅赫倫 有骨氣

洛辛堡要左半客 而家下半入2

馬賽 角呢

我主力玩盤

冇要拿玻里呀？

泰奧雲 刷角

要左半客

我屌你老母泰奧雲
叫你刷角你走去射網側

我本身想要客客 希望拿玻利生性

唔賭深盤。。。。

大家覺得拿坡里有冇機入2球
全大1.5b 都有1.75水...

有

馬賽角come come come

下盤勝利日

艾華爾 6倍半客Cashed
同洛辛堡半客 拿坡里半客打返和...

維拉9.5 10.5b gogogo

達拉斯開左未

想即場補飛 買咩好

南美愛華頓
見親佢都係贏緊波

唱緊國歌

遲咁多
我發現冇買到大波

開波了

山度山似開唔到2.5b了

馬賽半大都仲未派

yes

維拉比角啦屌

維多利亞原本都想買半主的，近排表現幾好
但最後要左山度士2.5b

拿玻利入佢234

屌你和波仲搓波 冇眼睇

gun 買了1/1.5b

屌你老母維拉係到搓波 食撚屎啦

拿坡里入未

猜到入左

貝迪斯
拿玻利
生性呀

西床半主(小注)

貝迪斯追和啦

維拉快啲刷角

啱呀

拿坡利今場副選

不是

拿坡里入唔到2球就要Blacklist了

富明尼斯1-1

拿波利學下南美愛華頓轟下人啦

客win 1.79 all唔all in 好

山度士同彭美學下人地啦

馬賽仲唔刷？？？

1.85

宜家踢緊勝利十一人

馬賽近2場又冇入球又冇角

賽前仲買左-1

炒唔到人話知個陣幾靚

賽前讓半一姐

馬賽

貝迪斯快cup

一球都冇既話 真係嬲

已經等到1/1.5b先買

上了貝迪斯第4球同拿玻利w

1:0 ！ 拿玻利

博洛尼亞goal 入自己龍

0：1
但2倍都係冇allin

拿玻利入多粒
貝迪斯都係

拿坡里入多粒

2:0

3:1先岩

3:1 維拉

黃潛咁勁做乜。。？ 損人不利己

已經單刀唔入
賽前-1成4倍
但買左馬賽

維拉有咁勁咩 -1 全大

貝迪斯追和/3:2 ok？

山度士原來入左

有巴卡

個勢一路都係維拉

Mark低了

貝迪斯+1
博洛尼亞+1
馬賽9.5b

等待3x4 全斷

一路關心緊山度士/拿坡

維拉仲去梗 想大炒

係喎拿坡里仲差2隻角

維拉殘陣都贏

河床ok?

要左小小半主

雷恩3-0

但踢得幾好
係開波果時防守唔集中

馬賽3/3.5s 平安鐘

好彩馬賽next goal得1.54 太低冇買

買親都開細

拿坡里 入多球啦

拿坡2-0 是夢嗎

再入多球得唔得 收半格大都好

頂住

美職無角

拿坡2-0
1/1.5bcashed 恭喜買盤巴打

串左 救3比2

哥連大沉船...

幫手嗌埋2.5/3大

做乜買咁深

破左金身之後開始死死地

點估到博洛尼亞咁守得

呢兩日興破金身？ 候斯頓

山度士都唔係廢，2隊應該平手盤至啱

山度士讓人

富明紅左 維多利亞有機絕殺了

半0全3 爽

咁D人做乜好似實中咁買，哥連又炒唔到山度士...

原來呢幾場鳩買大就羊錢

好彩收返半格
兩場都有運救返 拖連奴 拿玻里 我愛你地

拿坡里

要求多少少 收全格ok?

哥連最近都要比人讓

Mark低拿坡里下半發力，半客慘死

前排曾經哥連有段好多場不敗

要求絕殺了

就係破左金身之後開始the皮

破左金身比維多利亞就冇運行了

又角細

果場買左 起身睇戰果呆左

維多利亞入左8月又赢法明又赢哥連

馬賽1-3

馬賽3/3.5s 頂實之力

冇了

拿坡里3-0 FT

頂唔住

仆街黎

臨尾先入一

今日大負數 cash out享受算了

反正開唔到2.5b 希望哥連絕和幫下巴打手

都輸緊啦 入黎做乜

12m

仲12m

寧願咁都唔刷角 好波

3-2？斜體

贏千四 收工今日

買左雷恩第4球 而家先12m 係咪玩9我

高射炮

貝迪斯唔爭氣

cash out 留500再玩算

富明罰球 絕殺2-1'

1300->500->300->1000->800 完

收工前買多注
班菲特下盤ok?

完全睇河床心情...佢心情好 可以炒人456
心情差 可以hea到80'發力 同時破壞上下盤...

咁唔買算 南美垃圾波

今日最後一場 小保加[-0.5/-1]

轉左半一?

買唔到了 訓教 馬會app維護

河床0:1

安圖

美職大波了

河床1-1

2:1

季初唔西既河床

拉魯斯不敗掛

點解河床下球咁高水

早

木馬早場有咩心水

比你賺錢

3-1 季初唔西既河床

睇緊

唉

十分鐘仲唔派，冇錢賠？

我最後河床3.5/4b 串埋左拉魯斯 西雅圖3x4
易既唔買 走去買咁高難度

唔好睇上面

拉魯副選

小保加 求正氣

小保加

小保加呢？

貼飛即死

半客

跟大家 買小保加

通頂賭球？

Sad but true

外圍平半全部轉晒做半一

朝早波小注好了

唔係呀

拉魯斯全副選。但小保加啲飛唔夠硬淨。
希望佢真係正氣

拉老師下星期要打自由盃

似贏一球與和之間

拉魯斯主場守得和就得啦

雖千萬人 吾拉魯斯

小保加大炒未

拉狗死守大巴
唉
輸鳩晒

刷c啦

冇c啦
兩隊係到打邊爐
似默契波
下盤等收錢

補飛啦

個場積水多到

個球場好多積水

高士路2-0
-1 5倍幾

刷條毛咩 係度散步

半和！SUPER

Feel到 小保加係咁先

中伏

無角無進攻 SUPER

腰斬啦 點踢呀大哥 個波唔識郁既

啲水花好似小朋友齊打交出波咁

G持斬咗佢

賽前9.5s 點gel 都得了

X2

托

唔小心買左全場和

中了 派

lm gchi

小保加準備0角完場 快入角細

Super

無入球買了

和Gel

我諗除左12碼 應該唔會有入波

朝早未訓醒唔敢大注

2.5小 Gel

3球12m

3球12碼

睇唔透踢緊d乜

冇睇live。唔敢入角大

下盤既可以gel了

小保加突然降水

千其唔好

下半場 劇本波

拿根亞有冇同路

美職讓 1/1.5

小保加收全格派200,

第一個回先有

一
1

lm

9點心靈上撐銀河。真金買對家

Nice

一大 賫早已經咁多人

第一個回

記得搵me!

我第一

好

記住你 生不逢時巴打

小保加果場half time 清下積水啦屌

角大入唔入得過

清左會入波 不了

又係你

咁耐以嚟 比人派過兩次

咁都比人屌

唔會清啦 唔夠人

半格都100呀

-1/1.5 都敢買嗎

小保加個名好可愛
咁可愛就一定會贏

我

本來2c
時間到立即結束
🐶球證

小農夫仲可愛 結果

我等3.5/4.5b
入一手大既角

小保加唔入點起機。。

不過換左邊應該會好d d積水係哂拉老師果邊 阻住進攻

墨西一早又半和

小保加開波未

咁快有0.5b買

托盧卡日波未

就快

俾人屌到一棟都無

有冇小保加link?

西雅圖真係痴線
早一個鐘仲係-1 @1.72

因為對需係銀河

想要銀河

連輸咁多場贏返場
都唔知係反底定回光反照

-1/-1.5 仲跌緊 痴左線

小保加入未

Same mind
我覺得係引下盤。

9點上盤goalgoalgoal

9點 係咪要上映大抄？同利記個場一樣

小保加gogogo
西雅圖gogogo

睇怕都會落到1.5/2

買大波算

5.5B
小保加

有無人入大？即場

小仆街入波未

小保加贏波派10

照要

小保加 5.5b

小保加入佢123啦

有錢係咪唔要先

其實買得好少

入未

咁大個龍喺前面你射乜遠柱

定啦

入波呀小仆街

點解兩隊唔識入波

gel

唔入要死了

會唔會尾3場都無柒頭

小保鳩又話對上兩場入八球

今場冇角冇射入條春咩

咁先引到你買
但我買左

又假奶

美職想要半大

入啦小仆街

好波連C

買左0.5b依家上緊天台

小保加
5.5B

未買連你老母

Wait me🤝

-1c

-2C

要針了

上左天台排隊啦

小保加會入

0.5b都開唔到，唔怪得阿根廷咁撚廢，個聯賽都智障既

0 0 屌咩？

拿根亞屌打

0.5大要針了

求其入粒啦 小保加贏唔到輸埋啦屌

你要super都刷夠角之後一比一啦大佬，做唔到任何一樣既兩隊綠帽交換戴啦死仆街

悶到呢

拿根亞快入

是撚但一邊入波啦 屌

四隊都唔識入波下次一齊踢啦屌 唔洗分開買

仲有幾耐 買錯波好辛苦

十年阿甲球迷 要入波了

0比0既應該當場波冇踢過，冇糧出先岩，仲要咁少c

入了

屌買緊呀

goal 小保加10

0:1

0-1. Goal

半場買 屌左40分鐘先入
岩岩客勝應該超高水

goallllllll

入多粒pls

快手入多球

俾多1c啦

屌到入

角呀，入多球添啦

diu 鳩小保加！！！！

。。。。。。。。。。。。。。。。

goal

-2c

我買個陣先1.98 6倍岩岩

拉魯斯Gel

咁都收半

到墨西哥班on9入波啦！

全格之力

咁早起身

銀河 下盤

贏一球就刷角哂下時間啦垃圾小仆街

俾我估中

Same 但我買半大

點解呀

廢青

反手gel到咁

換衫返工

廢老同路 倍感安心

入多球啦

爭兩個角同一球，是但中一樣好冇

次次買呢隻一球球半盤
隊波都係贏波輸盤

真係銀河

求一角

要比人派了。

終於入，唔係又jump得

Same road

點解補飛先來入波
懷疑人生了

冇C要跳樓了

Jump得 角4.5b都無

會有的

5.5bjump

係緣份

小保加
5.5B
洛杉磯湖人

普巴好勁 成日cash out

銀行cashed

買左客fg 4.5b

拉老師抵輸，全場1c，落後又唔刷，抵撚死

冇入球爆....唔記得補飛

靜

wanna cry

Wanna die

sane road

班墨西哥on9入波未

小保加入多球

轉盤 所以買半大算

叻呀小保加

85 分 我個7.5賠冇入球

推失哂 下次扑嘢前後不買波

4c

4.5s

4.5 B 都死

蝕250，屌

琴晚我都輸好多

4c ft
好彩中咗客fg

托盧卡 頂住阿

今次連續第11次買銀河。對上十次都係輸。真心希望你今次反底

想要角大

忠心銀河fans

上一場贏

上場佢羊wor

洛杉磯銀河

銀河對上一次作客贏係幾時

角球準備

上一場去左旅行冇追。see?

小保加你慚唔慚愧 踢90分鐘得4個角球

銀河和佢老母

買波唔洗場場買 已場讓咁深 避左佢算啦

尾場

銀河
羊ching同路嗎

讓到咁深 主-主得果1.9

點解美職一定遲到

計數

巴打派未

過數

美職邊撚到讓到咁深

入佢老味

中左派10ok?

同路

支持下銀河

開到1.5/2半大全格 頭10抽1 100

9.5b得1.65,開鳩硬㗎？

Ok

如果開下盤就應該開9硬

諗起琴晚ac

不了
半埸0:1

Lm

洛杉磯銀河半場0:3

咪係，我仲中咗伏添

m

半場1：0.全場2：1

LM

主其他咁低水

個2.5b仲搞笑

0930先開波。睇黎傾唔掂數。銀行要打真軍了

我認我衰仔，買咗10.5b

十卜銀河

not today

客- 和

洛杉磯銀河半場0:3
全場0:6

半場 4-4 全場6-4 ok?

銀行goal!!'

做乜唧，好好笑？

未開波睇住隔離兄弟會發作先

運氣

365 1.36 4.75 8.00 狗會 1.34 4.55 6.40

唔係話唔信您 但您唔派 無人支持囉。

佢痴痴地線 啲comment 仲多過人地不停戈
其實佢係咪想騎劫個po

拉古奶全場㩒屌都入唔到

万博1.41

早晨手足，一齊贏錢

小仆街x托盧卡 gel

捨得開波未

中咗 抽五派一 $100

拿根亞正辣殺

Me

Ok lm

9:30

[quote][quote][quote]
集氣

垃圾
成日遲到
浪費人生

Help u fuck ball

大波 下盤?

10 September, 2017
1. ✅讓球 水原藍翼 -0.5/-1
2. ✅賽馬 R2 連贏位置Q 2 3 4
3. ❌賽馬 R3 連贏位置Q 2 3 9
4. ❌讓球 基羅納 +0.5/+1
5. ✅讓球 芬洛 0/+0.5
6. ✅讓球 甘岡 +1/+1.5
7. ✅讓球 史浩克04 -0.5/-1
8. 讓球 洛杉磯銀河 +1/+1.5

奴奴

終於開

想知賽馬果條飛派幾多？

Milky Way 入未？

半主？

昔日的銀河王者
唉

哇 啲盤回得勁撚快

半主 1.6

我半客

1c

聽講銀河轉陣

銀河入末

差唔多

角球

普巴

西雅圖啲進攻好似仲好過西布朗

尋晚啲美假真係好西

要入到先有用

琴晚水晶宮

12分鐘5射 都未入

個2.5盤出黎一陣又冇左

銀河1:0

訓醒希望有好消息

睇睇下覺得琴日新英倫革命真係垃撚垃。。。

銀河

夠鐘入啦

新英撚只買角大

角就多

黎一場極假的波

銀河都會大船
唔賭齋睇都刺激

西雅圖正一撚屌

我琴日咪輸佢角大

半大已死

1-0

問左 佢話2 收$14x; 3 中風

？

Fake goal

屌fake goal

Fake完對家入

Fake

鈴b

Fake 完對家入？

銀河咁都有5成控率

銀河唯一的秘密

大0.75 來一手300$

你個名係真架喎

想入2.5b

唉 屌你老母西雅圖

銀河全格我派100
完場先LM

銀河食左藥

10.5b輕鬆到
派錢波

01

銀河朋友隊

爽到喊

又同路，想入主NG

俾你講多次

0-1

銀行GOAL

求集氣1.5大！

銀河好波

紫貝求你了

中硬

入西雅圖反cup

一陣1:1
開半大=慘死

等睇0:2

銀行gel duck

跪求銀行+角細

銀河繼續

其實大家真係太睇小銀河
佢以前真係好勁

碧咸隊

主NG 1.2

係咪IFC見

狗會驚撚到呢

啲人都好勁 但一直輸

比多粒

最多輸半

補多注銀河win

40萬就話姐

傻鳩西字隊都買

刷角啦

講得好好 銀河上啊

快撚啲入多球啦

未買唔好買了

0:2

咪就係你呢但信念。我咪連輸十注

銀行猜波到完場

銀河做咩咁快換人

拖延時間

入一粒就猜，對面西雅圖黎咪on9

馬會d操盤手真心廢，成日開錯盤

係今場了

30分鐘炸wo

另外個半當做善事

快撚d完喇屌

6c

半6全8

角

門將來

8c

屌賤撚到唔買就刷

8C

8了

西雅圖刷角機快啲刷多2c

9c

角細已死

銀河2:0

客勝回飛了

真？

真

don't quote fake score 🐶

12.5b

唉 屌 無啦無啦

我個半大呀 屌

15.5s

完啦，下個月再見

Ifc等？

半大針

Hi

無錢搭車去 有排行過黎

又話TG

Why IFC

半細1.62又。。。

黃金比例

點解硬係要開3.5，

黃金比例?

繼續刷

角大10.5

丹普西撻Q撻到

10.5b 14.5s

半主.....

1.7都買
係咪有病

呢條友靠唔住

下半場主入一粒打和super

你唔pm me

就係冇買

半8全8

半主只買2.05/2.1

-1c 唔會都無掛

請教下1.7有咩問題?

放棄了

碌極都搵唔到啊 search Peter又無

半客手足派？

回家是溫暖的

2017了 還有人買角細嗎

贏緊10球咩西雅圖 一d力都冇

10.5s又針

支持半1全1

Kellan

唔鐘意

輸錢很冰冷

琴晚零四

洛杉磯銀河半場0:1
全場0:6

16.5S

16.5 s 100%了

一早就輸左一星期糧

有人派嗎

我就係俾04迫害既苦主

以為係分析添

[quote]銀河朋友隊 [/quote］
紫蛇好波

輸咗一年糧

係今場了[/quote］
今場入佢456

一年狗餅

有冇人派0.2比我 咁我就有10蚊買波

9.5 10.5 11.5b 超輕鬆cashed

半細未派冇錢買即場

發覺早場都係輸多

油蛇

入錢定收手?

蛇llm

半9全9點算

今晚又有亞假
我同自己講過一定1$不買

入錢

等派

我都係咁

要唔要補主NG?

入小小夠推

咁你教我即場點買

豉油

客NG

就跳樓

要左下盤

1.34

No Goal

主入兩粒你就有賺

仲*

有無15.5 s gel頭區

唉 40起機。。。

希望普派我

呢場搏主斷纜啦

主識唔識刷角

同求 半大豬死

0:2 lm了

買小小2-2

輸了半大真係好唔開心

想入錢all in 15.5s

我都係

就開波...快

輸埋今個月可以再見

有冇人gun

馬會app 現在好似成日出事咁🤔

客ng

垃圾app
只不過手機方便啲咁解，

上下盤擺錯位？

完佐半場唔更新 keep住上半場

唔知點解個戶口成日冇錢....係咪有bug?

想all in 無入球 有無手足支持

係，更新完就係咁

我都中左

all in客345

2.5b好吸引，有手足？

唔知點解日日輸錢 條命係咪有bug?

已in 會鬼刷到17,8 c 咩

16都夠仆街啦

好眼瞓唔想返學

客隊死下死下 會撚刷到c 咩

Same

等13.5b

All in 客ng

學都好返...

已all in 14.5s
我就唔信美職班傻西刷到咁多 半9全10啦仆街

買左50主客和其他波膽

讀緊asso
賭波馬係part time

職賭啦

呢個真
我都唔係好信

西雅圖上左岸之後hea左好多場

西雅咁ge樣點買得落2.5b

成日遊手好閑會好悶

Asso有撚用咩

12.5b細注算

做職賭會豬身家

隔離POST開始出現後悔唔買大注既說話
好多信徒未學識輸就想嬴大錢

1.4幾 買左真係傻仔

消磨時間

0:3 啪啪啪

4:2

客345

有錢多好

點4幾都買

靜係會入呢個post 其他post唔會入

2.5細頂實

冇買

覺得贏少當輸就係奶野既開始

Exact7ly

比多隻角快啦

10c

10c goal

輸前皆因贏錢起

半9全10劇本

唔想見到咁多手足成為BETTING GOR既玩具

屌佢買翻單雙算

未贏過就輸

尋日埋單輸1K呀

都幾難，個個當佢係賭神o甘拜

佢地覺得盲跟有正數就當自己可以嬴落去
長賭必輸

我輸緊琴晚蠃嗰啲

盲跟

其實佢都同其他人一齊買，又冇賣料? 點解話玩具?
雖然本多終勝

以上星期計成個禮拜仲賺500
今年計仲輸緊1皮俾狗會

手足唔好介意
結果就會變你個名

買少少細波練下心臟先

巴打追到數玩細啲啦 我都係年計輸兩皮 上個月追翻 就開始玩細啲

駁唔到-,-

角細收錢

高鋒期輸兩皮,而家追返1皮

16.5細gel

你係？

我14.5s都好定

我係教徒

14.5s 拍定手先啦 岩架啦

14.5s Gel

11c

12c

12

20c 我派100

西雅真係 冇心追咁

咁快jel

o甘易有C嫁咩

定定，沖過涼等收錢 上半場九個，下半場比盡得五個

想入教 你教主又準又帶大家羊錢又善良

13.5b 15.5s
都唔知點叫好

生性就入多粒

好啦 信你 allin 收息先

Ok^^

17c

靜靜地就會羊

假嫁 14.5s收緊錢，gel得喇放心

14c

好似好多巴打買左角細

睇返近幾場西雅圖d波都係上半場多 下半場少

似好多買角大就真

銀河快2:0

銀河反底

加一

笑死 買角細通常唔出聲 買角大就係咁gel角細

有冇細波既手足 集氣

銀河12m

銀河入多三球啦

輝哥哥就黎玩花式報假

銀河10:0

一早block左

block左好耐

小注冇入球

Block我既唔係安答黎

原來有艾殊利高爾

波PO勝在有輝哥哥

屌你銀河玩角球旗

銀河入多球啦屌

我都係，但好奇佢up乜，見到12m笑左

0比1完場，頭10抽1派100

我了

me

第一有冇加乘

14c ft

爆到15.5s 我即捐100 20c 派100比手足

1.5b

我個名

im

屌

1001未

頂實14.5s，不過都gel定頭先

13c